{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015382",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "방배 STYLE_1"
    },
    "text": "部屋の数を計38室で紹介する超豪華新築ホテル「バンベSTYLE」は、4号線総神大入口駅、9号線のクバンポ駅、7号線のイス駅から近い位置にあります。 当ホテルは韓国語をサポートする案内サービスを提供しており、予約の際にあらかじめ知られている入室不可の理由によるキャンセルや払い戻しは不可能であり、2人以上の入室は同性でも異性でも拒否されます。 追加料金が発生する追加利用時間は、予約された利用時間以降にあります。 宿泊予約は全額前払いが可能で、連泊時に追加費用が発生し、キャンセルや払い戻しの手数料は予約したサイトの内規に従います。 客室カードを紛失した場合の追加料金は20,000ウォンで、ネットフリックスが視聴可能で、客室にはオールインワンPCとTVが設置されています。 未成年者の入室は絶対禁止で、特定の客室は指定入室が不可で、ペットは同伴できません。 フロントに依頼していない遺失物についてはホテルは責任を負い、駐車は1部屋あたり1台のみとなります。 このホテルは特別なサービスとネットフリックスの利用が可能だという理由でおすすめです。 喫煙可能な客室と禁煙客室を別に運営しており、スタッフが親切で清潔な宿としてレビューで言及されています。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは4号線総神大入口駅、9号線のクバンポ駅、7号線のイス駅から近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "このホテルは韓国語をサポートする案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約の際にあらかじめ知られている入室不可の理由によるキャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加利用時間の料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "追加料金が発生する追加利用時間は、予約された利用時間以降に発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊予約の支払い方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊予約は全額前払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室カードを紛失した場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "客室カードを紛失した場合の追加料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはオールインワンPCとTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの責任による遺失物についてはどうなりますか？",
            "answer": "フロントに依頼していない遺失物についてはホテルは責任を負います。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみとなります。"
        },
        {
            "question": "このホテルは何故おすすめですか？",
            "answer": "このホテルは特別なサービスとネットフリックスの利用が可能だという理由でおすすめです。"
        },
        {
            "question": "喫煙可能な客室と禁煙客室を別に運営していますか？",
            "answer": "はい、このホテルは喫煙可能な客室と禁煙客室を別に運営しています。"
        },
        {
            "question": "スタッフの評判はどうですか？",
            "answer": "スタッフが親切で清潔な宿としてレビューで言及されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 384,
        "QA": 490
    }
}